林靜怡箍牙

請問林靜怡箍牙好唔好？
有無人可以做介紹人🙏🏼

Tg :michaelleung123

2014箍 箍到中線又錯
臉型仲要7埋 而家我搵緊人重新箍過執返
自己諗

你之前係箍傳統定隱適美？

佢得隱適美
網上全打手 個陣隱適美岩岩有 網上得佢有心得
細個on99信左

你個case算唔算複雜？有冇剝牙？其實隱適美埋唔埋到剝牙個窿？

無剝 其實我得4隻牙唔齊 但佢箍感3年 頭一年係好好 拉平哂個4隻牙 但愈cool 個臉形愈奇怪
之後識左牙醫朋友話臉形箍7左要搵返菲臘救

我前十分鐘先去諮詢完，距話我個case唔難一年/年半就可以完成，考慮緊幫我做Light case。我考慮緊緊係距果邊做，但係落唔到決心，距有無cool衰過人架，好驚。

巴打可唔可以做我介紹人？